入黎講下你過左幾多個Lonely Christmas???

25個

19個

29

46

83

連登第一屆自爆年齡大賽？

18

77

20